[FSG死全族］利物浦乜柒都無討論區 16

有無手足放棄追轉會了

我

繼續追，因為利仲未柒到盡頭

公事包都未撚放低就俾人追住問vvd事件感想
屌你老味fsg

之後salah都會冇埋 最尾10m買新salah

係有意買就專心國人傾啦屌你老母
成撚日搞咁多小動作去慳幾m 又唔係成功
D柒野鑊鑊新鮮鑊鑊甘
人又買唔到 仲不斷去整臭自己個名 個損失都唔止幾m啦

柒到盡頭

呢幾日d轉會真係攞命

先前都會追下post，依家直飛尾頁

地鐵俾曼狗朋友whatsapo我

同

一定無 認真

屌你老母FSG

不嬲話歐聯資格最大作用係揭穿fsg真面目

由頭到尾冇追過， 直接等官方算

又係我1001

有官方啦

有咩方法可以逼走fsg

收聲啦

沙律先24歲 點黎個新Salah

上個po有段英文野話乜鳩fsg顧image
屌你係撚顧image呀
咁撚顧就唔好出啲弱智壓價手段啦

可以又係非洲 又係差唔多踢法 後生d 咁咪新囉

R撚晒頭，為咩要道歉咁on9

14歲 哈薩克美斯

FSG 食撚屎

沙拉 非洲盃
雲迪克 太貴

Fsg幫你地搵埋藉口啦

新mkv都係因為都係葡超
年齡同當年馬高域差唔多
入波數差唔多(助攻有差距)

😭fsg做左好多野好有心已經

mon左陣軌同獌都唔想要van dijk

利記咁撚柒既
搞到要出statement道歉

我愛FSG

上fb見到精壇談笑風生仲攞命

肯用mkv未

FSG做得好啊

肯用harry wilson未

後防賣60m真係痴痴地線
施華當年過psg都只係講42m

重點放哂係唔洗比50m買vdj，唔諗下利個轉會之後點算

個班垃圾奴隸黎講多兩句又貼d咩if you can't乜乜柒柒

如果FSG係一個人 一定比社會淘汰

度縮
行為on9
唔汲取教訓
重複犯錯

通漲勁

一月再簽雲仔救亡

屌你老母fsg

岩用理得佢double價，唔岩用free都冇撚用

個名臭哂，搞到啲球員又尷尬，搵鬼來咩

短

Anyway, ynwa

#ymca

完轉會總結：我地fsg已經盡哂力，奈何其他球會唔合作

改新名紀念今日

傷過acl 先大疑問
不過依家都收左皮

屌你老母 FSG 仆街死全家

係 十卜fsg#ynwa

好似唔係ACL

精壇班股東唔使出錢買人不知幾開心

買唔到都好既
等soton攬住佢過世囉

又派息

又真係估唔撚到咁都簽唔到，又開左我眼界

聽日咪過曼城囉

比狗心水清啊我地無損失

lovren > van dijk

FSG垃撚圾 屌你老母 笑料嚟

fsg仆街死

最重要個樣係會影響球會image，搞到啲球員唔敢再出聲

今年佢發奮變top5

話未over仲有得追果啲真係唔好呃自己喇
本身60m+200k週薪對fsg黎講一定係好大心理壓力
而家可以順勢推咗都唔知幾輕鬆

變top5廢

唔洗比錢邊個最開心

成件事已經唔係幾多錢問題 屌你 依家畀人當狗咁撚

講真英超個轉播收益咁多，唔高價都唔會放主力啦，對佢地來講，留係英超先係最大目標

希望FSG空難全部死晒

你地唔駛比錢講到好似玩fm 咁
真係痴撚線

地面d人無孤架

空中爆炸 ok？

佢有咁多錢都唔比就真係痴撚線

成件事根本煙幕黎
fsg價都未報
扮哂野同意高普買vdj
點知高普又真係講得佢掂
fsg咪即縮

要反修頓獅子開大口枱，當年lovern30m已經要咁做啦

有碎片
遊艇撞水抱沉沒算啦

好大既一盤棋

唔知henry係天上面 望住自己老婆日日比人啪有咩感受

嫌貴比唔到咪出聲囉 做咩要拎利迷陪葬呀屌你老母

j翻法甲仔算

等官宣算，反正最後啲人都唔會出名

見到出面個post唔敢click入去

英超轉播費150m，歐聯幾十m，上年轉會窗有賺

?

如果可以逼走FSG同成個TC不如今年降班算

其實60m雲迪克根本唔抵
咁嬲做咩
利既防守問題係整個體系
最緊要買到Keita

咁又唔會咁衰

青痴左線

60m 買後衛真係唔知咩道理

高普同古仔快d走
唔好浪費時間
比屌摩呢d打到35歲就岩

上年無洗過錢 今年又淨袋哩d先係fm高手

仲諗住買keita

有無看人地球會點講

如果講 修頓一直都無否認50，60m傳聞
只是話過唔想賣

萊比錫直情話下年要keep佢 唔賣主力

如果最後唔夠人腳 分組賽都入唔到就好笑

Milan have reached an agreement with Lazio for Keita Balde. Milan could close Biglia + Keita for €50M

好波 又乜人都唔會買到

抵死

The clubs showing concrete interest in Douglas Costa are Juventus, PSG and Zenit Saint Petersburg

我係Keita都要諗諗先
呢間野咁柒

乞兒都起勢出錢求翻身真係痴撚線

人地真係悶聲做大事
仲有曼城又係

唔像fsg 日日話自己全力支持高普
日日record transfer

搞左成個月 淨係簽得個幼幼

都唔知到底是唔是真係攞錢

買唔到唔係問題 而家係成件事柒到無人有

唯有等利記有中資接手

支那in，Fsg out
deal？

柒唔係問題 而家係成套交易系統出問題

人地都又傳不過傳完會買到

其實現有人腳都夠爭前7
歐聯都係打多一場, 唔使刻意增兵了

美國佬最鍾意玩離間

希望中東佬

唔想利波衫咩名里巴巴 恒大地產

不了 你睇下國米

買左隊醫啦

人地都腿張開
點知自己走左去 屌

淘

利點止要對修頓道歉

仲有球迷

比錢啦仆街冚家產

我地燈死左VVD
果日仲係咁VVD

linda出黎道歉啦

好似有

唔值錢

算啦,利都係出黎極速簽到ROBERTSON, M. KEANE, BEN GIBSON果堆垃圾啦

我地同修個合作關係係咪玩完左?

Funway Sport ，真係驚

有冇人到時一齊舉fsg out

好想睇red sox失敗

LIVERPOOL ECHO

Liverpool legend Steven Gerrard has revealed he would "love" to see Virgil van Dijk in a Liverpool shirt.
Jurgen Klopp has hinted Liverpool are planning to spend big this summer by declaring: "you won't get a badge for a positive transfer balance."

成個轉會都好FUN!

係有呀
不過sor呀係對修頓fans道歉咋
利迷? wfc

我對住電視機舉

呢個無問題

love to see

係咪修仔同垃圾利夾埋做場戲

修仔: 球迷成日屌我地賣星比你地 比我地威翻次得唔得

垃圾利: 球迷成日屌我地比唔起錢 比我地合演一次高質空砲得唔得

FSG表示,你班傻仔,使撚道歉,做得幾差都有人支持

chris wood

高普, SPEND BIG

高普今次真係上賊船

射唔出好傷身,得條鳩CHOK CHOK下

咁咪開到季囉

屌你老母個個轉會窗都柒

反正都係轉會窗，fsg不如賣盤喇

做利子好撚辛苦

佢走我跟住轉會算啦

前世做左乜衰野先會捧呢隊波

Liverpool end Virgil van Dijk interest and apologise to Southampton
By Lyall Thomas

Last Updated: 07/06/17 9:43pm

柒黎講世界第一,好似強求追女失敗咁5

想知外國利迷點睇？

垃圾利成日遇上垃圾管理層
一係蝕錢蝕到仆街負債 一係唔肯比錢

應該屌左條女唔負責任,所以今日先有D咁唔負責的BOSS

Virgil van Dijk was understood to have favoured a move to Anfield this summer

Liverpool have confirmed they have ended their interest in Virgil van Dijk and apologised to Southampton for their conduct in pursuit of the defender.

咁樣對想黎利的人 FSG YOU ARE NO.1

ON9

我係高普就即刻唔撚撈 屌谷氣

屌到上天
係香港先咁多唔撚睇波以為自己係股東既利係咁話貴唔買仲好

暫時都只係有d微言

我屌你老母fsg
你食左人老婆同人老公講對唔住做乜鳩
同自己老婆講丫嘛

無keita,salah是但一個唔撚買波衫呀
125周年有鳩用

IA是無辜的

Jamie Carragher told Sky Sports News HQ he wants to see his old club bring in new faces, but knows it can be a difficult task to get the ideal player.
Former Liverpool defender Jamie Carragher accepts it can be difficult for any club to secure their top targets
Former Liverpool defender Jamie Carragher accepts it can be difficult for any club to secure their top targets

"You never know who the club are going to buy," he said. "But I'm the same as any supporter this season, there's always that hope and optimism that you're going to get all the targets that you want.

"It never really happens but that's the same for any club. I'm sure at times you get number two or three on the list but that's football, and that's the way it goes.

"Hopefully for Jurgen Klopp and Liverpool, they get everyone that they want."

加力查仔

返多毛好過當時

精

多蒙特後勤能力勁好多

J住馬田斯先啦

fsg柒到連公開聲明都唔敢po係fb page

FSG

成日用球員壓力黎壓低個價 呢招已經試過唔work啦 古有丹普西 波蘭仔 今有vdj

趁單野唔係咁揚不如你地走啦 FSG

上述3件買到應該都會成為利主力

簽隔離post個SiuMa啦不如

我屌佢老母
你個別人做錯事要成間會去道歉
咁利以後唔洗買人啦

簽到佢可以打901

SAINTS TARGET TUCHEL?

Southampton are interested in former Borussia Dortmund boss Thomas Tuchel, according to SportBild.

Sky Sports News HQ understands the Saints are already considering replacements for incumbent Claude Puel, who is expected to leave this summer.

唔知點解而家見到修記就火起

反正都係FF

搞臭個品牌

未完場始終唔好慶祝住, It ain't over till it's over! .... 嘩！出哂聲明，end 埋 interest ，世界級，咁柒！球迷呀，唔可以講破口大罵啦，根本呀，嬲撚得出唔到聲呀柒得咁應！..............一單轉會，球員想黎喇！差唔多 done deal 喇！都能夠啊……搞衰單交易……出張……道歉聲明出嚟架下！你話係咪魔術師喇嚇？...已經同球員傾好哂個人條款，喺比錢嘅時候，Owner Fabulous 神奇班主 FSG 整單世界世界級嘅柒野！有今生！無來世啊呢次轉會！...wow!!神奇！頂級！超卓！任你點樣去呢個係去演譯......都係，妙絕，嘅世界級操作搞到轉會失敗，真係要屌佢老母啦觀眾們。

放埋D垃圾lovren過黎
本身就睇佢地唔順眼

IVERPOOL STATEMENT

"Liverpool Football Club would like to put on record our regret over recent media speculation regarding Southampton Football Club and player transfers between the two clubs.

"We apologise to the owner, board of directors and fans of Southampton for any misunderstanding regarding Virgil van Dijk.

"We respect Southampton's position and can confirm we have ended any interest in the player."

都要我利中伏

改得幾好

球員: 我想去利呀
利: 得,低人工,制唔制
球員: 制呀!
利: SORRY, 我地無晒興趣了

FSG淨係想做靚盤數賣盤賺錢咋嘛
有D利迷當佢神咁拜

另一隊紅襪

好應

好老實要求唔高
啲top target預咗會miss
但都唔好搞到咁柒丫好冇？

好彩一早無除褲劣鳩

話咩唔想做臭個朵真係笑左

你本身做啲野唔臭？
望下皇馬要幾撚臭都有，咪又係咁
有冇見過佢地為任何仆街野道歉？

琴日仲排4.9的VVD

黎緊睇埋SALAH單野大家有排吐血

做完仆街唔科水

怕比修告炸

呢度超多人劣晒J,,N.KEITA8,京都海老丸,以及一眾同人

果陣DE GEA佢地點?唔記得左點

怕俾人告咁一開始就唔好放風話vvd agree啦

我屌鳩你老母FSG,唔撚想買人就出埋依啲招數，走啦on9

其實都算好彩唔係SALAH/ KEITA單野搞成咁
無下次啦FSG

賣盤喇fsg
季初又話會破球會記錄買人，買你老母咩

無人想要佢地留低

又咩都簽唔到
季中仲夠膽死講話唔係唔想簽，係簽唔到
自己廢就廢啦係到賴

今夏再同呢個excuse

vdj,keita,富咸左閘
果然冇一個買到

高普冇講錯喎係簽唔到
球會既問題

fsg根本同之前個2個老細一樣咁閪
又係完全唔科水
隊波搵咁多錢 自己一蚊都唔掉出黎
賣盤啦 唔賣死全家 老婆比人姦

高普想買既人，fsg 比到幾個佢

Dahood
去左中超個個巴西佬
Darxler
波蘭仔

Sky Football ⚽️
✔
@SkyFootball

Liverpool turn attention to Gelson Martins after Mo Salah deal stalls.

top targew全部冇

準備可以大條道理話 想簽簽唔到
之後一系列宣布ROBERTSON, CHRIS WOOD, BEN GIBSON,

修仲未放棄話唔攻我地

肯唔肯要我地硬食琴日傳出來個價
如果唔係繼續告

好少有球會 真係搞到咁徹底

精壇連咁7既聲明都可以吹奏到以退為進/暗串對面呢d高招

幫你r左好多屎邦灑啦

Fsg都唔係第一次啦

Deadline未agree fee 帶埋軍醫去烏克蘭傾kono
又係個人條例傾好先，最後連轉會費都傾好埋，但人地要現金即科水，最後買唔到
俾人撚狗咁撚

你道歉一次，以後就一定要先經晒球會先可搵球員
到球員又有佢地啲魔鬼agent獅子開大口
我就睇你以後每簽一個人要晒幾多時間

似乎以後都唔使諗係修記挖人

告囉有乜所謂

j 撚到虛脫

慢撚到

大家7月諗住舉咩牌反fsg?

高普仲話已經有曬plan 希望熱身賽之前組到軍
睇黎bucket list最頂果四五個已經無曬希望

想少d啦

呢D先符合利的利情

精壇應該都係中佬多 生活壓力太大要靠打j自我安慰

60m 大搞後防搞唔到，拎去 all in 中前場有前無後，或者拆做一中堅一左閘我覺得都 ok，但係 FSG 班撚樣一定唔會咁諗，佢地淨係會覺得慳返唔駛比

又係RW RM
沙拉又係右邊
我以為今年會補強番左邊添

佢地一撚早有曬目標 唔識揾alternative

Fsg真辣殺

文尼去左邊

仲有人話60m 買唔到後防好明智，
屌你老味你估舊錢會用黎買前面咩

有前無後唔撚掂
入幾多波都唔夠失波快

今年都係失42粒 你入波過到百前4應該守到

堅持多一年

睇精壇真係嘔血
點解可以成個壇9成人都咁on9

希望有中東油王前世做錯事買走垃圾利佢

咁就咪睇啦

大家寧願有新聞聽有新聞打丁 但係最尾比人告鳩你 定係完全無新聞但成功買人

班股東成日舐fsg袋底

鄉下球會,好難有人留意到

智商真係無下限
三國志呂布當人係火鳳呂布

買5個一線球會姐

仲精壇 個堆根本走火入魔
而家呢個進度 黎香港前搞唔掂既話
比賽個兩日應該有人叫fsg out

Fsg out既咪又係呢度啲人
到時俾人影相放上精壇批鬥

佢地會高舉 I 😍 fsg

搞串左個party大家無癮
當年黎個陣已經搞掂torres lucas

愛芬力
守護利物浦力量
愛利記 反舉牌 簽名大行動

屌，好撚柒

愛芬力

我寧願比人批鬥
不過精壇應該好多球迷會既內部飛
全部坐埋一齊 唔撚敢舉牌

奧巴美揚

好多利迷話買唔到仲好 雲迪克唔值60m
屌你 重點唔係買唔買到

而家單單睇沙拉同今次呢件事 再加上之前D柒事
根本證明管理層on9 度縮到極點
今個夏天都唔洗有咩期望
買唔到高普想要的人 下季又隨時收皮

對精壇黎講
道德緊要過一切
利最正直
做錯事要道歉

屌你老母望下盧卡斯點插水啦

芬威喎

好老實 來香港果陣 已經7月中 7月尾

如果到時 利仲想舉牌(代表無咩買到人)
因為8月中 就開英超同外圍賽

下季已經肯定fail

有幾多飛啊未百幾2百人

季初應該OK的,上季季初都叫踢得幾好
不過一出現一周雙賽

基達無哂消息？

燈死左俾我地

打生打死捱到個前四返尼
都係帶唔到人上賊船

莢比錫驚告我地

有, 話唔走

有歐聯都搞唔好轉會,利記等住做森林第二

車仔果個前鋒囉

叫SOLANKE

咁我地連登利撚應該團結起黎 太嗌fsg out

唔係我地 係某會員

仲有時間比fsg補鑊

次次所謂既補鑊,
只係識玩同球員續約

N. KXXX8

大聲一齊叫!! VVD!

梳囉,買唔到

報左個意甲荷蘭後衛(同雲迪克國家隊合作)

利報17m 人地要30m
一看都知大家無咩心談判
(交易談判 唔會講緊同原價差成倍)

你話一邊開始報22 另一邊要26 咁
可雙方都搵到平衡

今次同can續

精壇: 買唔到唔做水魚你班ON9仲唔心足
一年後: 都話左VVD抵買

買返英超D人好過

得返1年約,傾唔掂就仆街

學賣曬雲加啲野

雲加人地都買到星

尋晚高普訪問都話佢地一月係想買
只係買唔到

好難奇怪既係高普仲信呢堆人
而家高普都比fsg棟左獲

人地年年16

高普放完假未

呢家仲早 可以有時間搵下一個

好似話今次轉會佢係中間人

放完返黎辭職

一件傾一個月

好波啊

其實請個識傾轉會嘅人返黎係咪咁難

其實修記同我傾好左個人合約

搵外行人搞

琴晚早咗少少訓，一起身見到咁嘅嘢真係符合利情

personal meet完球員，但比on9利玩放風玩到冇左

今日D報紙都唔敢再傳利記,即係咩意思

係咪老虎自己放風番比修聽
你知啦 一有人黎就會無左個正選位

仲有echo班人都係仆街啦
獲獲都堅料
驚死全世界唔知你傾咩人咁

今季唔買人

講真我係球員原本想來都唔敢來啦 心諗間球會d 管理層咁西 下年有歐聯 下年咪又踢返歐霸

其實好矛盾 球迷又想睇到轉會新聞 但又唔可以放風 唯一解決辦法係接觸左球會先

老虎之前訪問嬲嬲豬，依家開心死啦

邊到黎咁多堅料，未又係球會放風出術

後防一哥

咁我寧願唔睇，好似鏝咁直接done deal

唔可以咁講的,人地鏝城果D係咁,但一樣轉到會

25 仔爆料

其實佢就係驚soton會告利, 所以先唔想多講咋
一多講就買唔到, 冇得夾vdj, 所以就嬲嬲豬, 心諗記者玩鳩佢地

高普喺冰島

其實都做左咁多個轉會窗點可能唔知規舉

完來可以咁樣去演繹

高普有個分身架

俾tvb拎去拍劇啦

我係想睇到contract signed既新聞
唔係係度吹個D啊
仆街Echo同一個page改改個comment又tweet幾次
屌佢老母炒到熱一熱
仆街報紙佬

應該去之前meet左

Roma are so far refusing to budge over their £42m valuation of Salah but #LFC will not give up hope on thrashing out a deal. (Dave Maddock)

算啦,重拾心情等下一個DONE DEAL
e.g. gelson martins, micheal keane, chris wood, robertson, ben gibson
個個都係我利最想要的新星

好

42M

買人都可以買到出聲明道歉 利都算柒到甩碌

抵屌其實42M都

FSG力作

扑暈自己幾日先
睇黎無咁快有第1單

明明尋日仲講緊40M

暈足一年都得啦

後日100

諗唔到有邊個中堅係買到又可以好似vvd咁岩利用
回身快解決打高位問題，爭頂成功率75%解決高波問題
仲要識用波

咁CHEAP想壓價呀拿

非洲佬

講笑咁講

係咪路夫爆料比傳媒

非洲盃

係咪佢就唔知，但都幾肯定依家好開心
爭前4最重要果幾場係咁派膠

壓你年母臭西價咩 越壓越高 原來傳35m

GOMES+KLAVAN

依家個球壇 基本上要好既中堅[高度+速度+識用波+後生]已經買少見少

上年靠高普免費簽左matip 已經算係咁其實

翼又唔係得佢一個人選既

我淨係覺得Van Djik好撚慘 陣間走唔成又俾修頓球迷唾罵

唔係選唔選擇既問題,
有錢又唔肯洗, 手段又閪,
撚有人黎咩

Can咪醒囉
一路唔簽約
你急我唔急

vvd買唔到係可惜
泊大巴勁既中堅大把
但踢到高位 轉守為攻 長傳真係好少

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

屌 80m打包埋Manolas啦
唔好煩

話左呢隊西波淨係識消費球迷 球會形象
咪撚買佢波衫
而家有D後悔買左7月波飛

其實有心道歉完
又有心想買
咪去落個bid
而家修頓就係話你無落bid
直接end interest害死vvd

asslicking FSG
一路只係話 75m 根本太貴

消費利狗買你d過期波衫

個訪問我地都睇過 真係唔奇

過一過冷河冬季再買

原價-200即收7月利狗波飛

但人地vvd呢個轉會期唔走都俾球迷屌死啦
利而家再bid又比人笑死

高DADDY就黎生日了
是但簽條友賀一賀佢OK?

買到俾人笑又無乜所謂

屌你老母起身比d咁既野我歎
食屎啦fsg

雙輸
講埋end interest做乜鳩

agget

CAN續約猶如猛將加盟

7月會唔會真係有FSG OUT 出現係大農場上空

多廢中廢老囉

買唔買到人都要舉牌啦 on9

Fsg:75m買雲迪克，我寧願指望祖高美斯成材算數了

害人害己死賤種fsg

有罰球有長傳怕咩

你肯搞應該大把人肯夾錢

放棄睇垃圾利轉會消息 13號玩足球小將鳩就

我肯夾錢

【Sky：英超唔會跟進事件】

Sky Sport 報導指，預計英超賽會在利物浦在向修咸頓發出道歉聲明後，利物浦疑有非法接觸雲迪克事件將告一段落，將不會繼續調查事件。

好彩, 咁之後再bid

其實會唔會係L6篤灰

好慘呀VanDijk

預計
講左等於無講

35m貨仔 比20m你賺

利記d防守有咁難纏就好

根本就唔洗理修
個個會都係咁搞轉會架啦

唔跟進
重有機會

佢撚會簽咩

只要雲迪克肯遞轉會申請

但利做得特別柒
一堆記者 隊報 全部都接近差唔多時間 話雲迪克同高普見面傾計後肯來
我計係edward打算造勢 ，雲迪克一定來利
曼城 車路士已退出 攞來壓
所以一次報價都未試過

好像當年富咸咁
未簽官網已經賣緊商品 羅渣士又發表comment 一堆記者又係咁不停造勢
仲叫堆人罷訓 壓價

最後利一樣寫左道歉信

FSG已經目標達成啦，唔使再bid vvd,垃圾

樓上幾位著返條褲啦

反而我覺得正正常常 bid

可能係之前長期傳的50-60m

點解我會咁諗

就係 keita球會一樣有講過 根本無受過任何formal bid

宜家先6月8，俾啲時間fsg啦

慳返vvd筆錢，就可以有錢集齊晒Robertson，Gray，Ben Gibson，Chris Wood，搭多兩個幻幻都仲得，諗起都興奮

vvd慘到仆街
咁多豪門傳完之後無得走
留喺修又會比球迷噓
又唔知有冇心踢
仲要大傷完嚟
隨時比人掉入冰箱就一世

成班都未搞清楚而家賣方係強勢, 球員升值咁快, 你搞越多野壓價人地反而越唔想賣. 反而快快手俾錢, 人地都想快D收錢去買另一個. 當一件商品升值潛力高, 交易時間越短雙方越有利.

一月平簽.

唔買就拿拿臨傾掂plan b啦屌

佢依家遞轉會申請一定係去鏝/軌

我利咁係 1m1m慢慢磨
妹下妹下

不如請返 Ia 算

咪係
利都出埋官方聲明話唔會BID
唔係仲諗住佢遞轉會申請會黎利呀?
著返褲啦

點都要過球會果關，睇你肯唔肯比75m or over75

講緊利，車鏝可能30m都得

最後俾人60M內買到
利真係柒到核爆

其實75單新聞

英文原字是up to 75m

之後篇野 是 saints hope 65-75

125周年
柒少陣得唔得呀

#懷念IanAyre

呢幾件 最有料好像係科莫利

重要咩

自從高莫利買英倫三寶後
利無一年洗過大錢

Good title

曼城新季有一項新計劃，名為Tunnel Club，付上1000鎊門票的球迷可以在每場比賽都得到戰術報告。

球會職員將負責解釋哥迪奧拿為何如此排陣用人，與及各項戰術細節。

高莫利好似同IA&EA仔唔同職位

好撚柒真係

講真 非常客觀咁睇 fsg唔捨得比錢 或者根本冇稱霸心理 心態上總之逗留前4is acceptable
捨得比錢 係好少會高價由中下游球會買人

咪就係技術總監
專搞轉會
同ia要搞晒差好遠
而家個michael edwards都係呢個位,高下立見啦

Lovren was asked about the potential arrival of Van Dijk - and the Croatian was less than impressed with the question.

Unprepared to answer questions about the Van Dijk transfer saga, Lovren walked away from a reporter.

"I don't want to talk about that!" said Lovren before ending the conversation abruptly.

高daddy嗱嗱臨入會
睇下哥帥點對付自己

笑撚死
精壇仲有人幫fsg護航
話有咩證據球會唔肯比50m

得啦得啦收息收爹啦

fsg真係極垃圾

Fsg根本就唔想掉咁大舊錢買人
啲轉會目標開始越傳越閪
最後買埋啲唔知咩新星就收工

雲迪克係咪真係咁勁 只睇利波
佢對利 真係幾勁 有場好sharp 擋哂
有冇brother 有睇佢對其他隊d波？

有咩證據CYLeung 唔係一個心繫香港既chief executive

問題同出一徹

佢真係好撚on9

fsg真係無心搞波
有心買個d遲遲唔bid
明知買唔到果d(例如dahoud,mbappe)就求其bid下塞住球迷把口
難得仲有精壇朋友會信

好撚勁

有睇過未傷之前既佢幾場

當佢係full gear 既Sakho 就得

eq咁低 場上場下都係

咪又係班廢中廢老

係勁

前幾日傳 james

心諗

唔好再講精壇 ok?
Quote精壇同quote 689丁大陸改革有咩分別

唯有靠本土利比壓力真係買人

上次提早退場 令fsg 暫停加費計劃

好撚勁，又高大，又有身位，仲要快

其實條友D傷患拍得住史獨, 過50M我個人都麻麻地, 但今次係成個轉會操作柒.

人地有長約都玩壓價, 好鬼低能. 同你傾唔掂, 人地真係要賣平少少都大把人接貨.

啱成日睇住盞心煩

齋睇上半季表現: 英超最強中堅 有力問鼎全歐最強
身體質素極強 有速度 最緊要有埋腦

要黎拎優越感

自我虐待

好難令球迷鐘意佢
本身已經唔撚係勁 d eq仲要低到咁

講緊鏝買stones條垃圾都天價
50m買vdj有咩問題
fsg仲要上年冇洗過錢
賺咁多

仆街美國佬

路夫爛係修個陣都好勁

有50m 去德國執人算啦
西甲又有人執，唔明點解係都搵d 本土黎傳

打中型班無人將缺點放大

哩個就係其中一個問題所在你上年無撚洗過錢

有無人有決賽飛多

諗起利有期係咁幾M買希比亞, agger, 史基成十幾廿年都唔駛煩中堅位.

br傻勁姐
買個冇速度又唔靈活既人返黎打高位

修頓個防守體系係OK 既, 同埋佢地後衛解圍就得, 犯錯就少好多.

其實都唔係話有無腦體唔體系既問題係黎到利佢連波都頂唔中

幾時見利記由歐聯16強分子入面嘗試買人？
開始淪落到中游球會撬主力忌住忌住
根本fsg 已經back唔到klopp
下屆有頭4收貨啦

real飛影？

vdj要成日放長傳架
仲好撚準
人地係出波後衛

時代唔同啦,
依家科技咁發達全世界都好多球探MON實晒,
好難再話幾M執到妖人,
唔係話唔得,
好難囉,
同埋輪唔輪到利依D轉會手法咁撚垃圾既隊

four is ……

60m打上買vvd都好水魚

去其他聯賽買中堅，買比臭閪修睇

唔一定要做佢生意

係

高普有無plan b

前面有雲耶馬同輸啦曼聯,
利中場

當初咁想有頭4就係想靠高普呃人上賊船
長遠利可以企返係前列,總有機會衝下冠
而家無希望了

Top target

等睇下年鏝軌買走vdj
守死利狗
屌你老母fsg

紋身兩老其實都唔係話穩，但只少知自己做到乜加少少超技術

ok help. push

底牌都show 埋 gg

我fm個save 有好多

【高普：一月時想買翼但買唔到】

高普在接受德國媒體 Kicker 訪問時指，利物浦在一月時曾希望增添一名翼鋒但最終未能成功。他表示：「我們（當時）如有多一名新球員調動會是好事，如一位翼鋒。我們在冬天曾試過收購，但適合的球員未能加盟。」

所以話點解會怪高普
根本就係fsg問題
到呢家高普一樣買唔到想要既中堅

關機睡覺吧~~

第一次係到留言 呢幾日睇到真係好嬲
人又冇 面又冇 搞到咁真係會冇球員敢黎

vvd去車去曼留修都係尷尬 利就算真係貴d都要買佢返黎 至少要比人睇到利唔係玩尻班球員

做一次水魚都要架啦 不過fsg一定唔會買

痢累了，說好的，上盤呢？

van dijk都叫多傷
係今次大傷咋
買唔到唔好自欺欺人話佢唔勁又玻璃

咁你就唔好比佢重覆犯錯啦球迷實企你個邊架

Fsg求其問下價返黎同高普講冇歐聯買唔到

仲要唱幾多年

今日pl會 幾時開

看下班能樣 有咩講

係時候要寫個轉會版

應該就係之前話唔想黎做文尼替補個位
可悲既係利既談判技巧,呃人上賊船都講到咁白

根本好多人未睇過佢踢波
見到大傷同50m 又唔係踢大會就覺得唔應該買

郭靖 幾時解毒?

解左 全靠垃圾利

郭靖勁定陸小鳳勁？

我夠膽講上半季佢實力勁過利哩10年中堅

懶既都睇下佢球王片
再睇下懦夫球王片
就睇到個分別

利尋歡勁少少

說好的例不虛發呢？

依加乜都冇 淨係得個免簽 點撚算
仆街啦聖人

絕對係英超頭5

樣樣勁露夫少少咁
反應快少少 硬淨少少 頭槌迎頂凖少少 傳波又係

呢兩季勁到癲 之前修頓對利 係撚咁j佢

50-60m係買得過，60以上就難搞啲

懦夫都有球王片？
失位撻Q直升機解圍拉衫輸pk合集？

一早講明係 利＂尋歡＂
其他情況不適用

所以話好多利犬唔睇波 特別係精壇個班
淨係靠名氣黎定個球員應唔應該買
上年買MANE個陣已經睇得到

mane上年我都有嫌過貴,不過無話唔應該買
今年沙拉都係咁情況我唔嫌貴了,45m都比佢啦

呢家個市咁
唔玩金錢足球點同鏝獌軌個幾隊鬥

最重要真係買大名，以星吸星

Liverpool boss Jurgen Klopp targets Bordeaux star Gaetan Laborde: Enquiry made - report

LIVERPOOL have reportedly been in touch with Bordeaux concerning Gaetan Laborde.

By James Benson / Published 8th June 2017

The former France Under-20 international, 23, has spent his entire senior career on the Ligue 1 side’s books since joining them from Stade Montois.

And during the course of the 2016/17 campaign he made 42 appearances under Jocelyn Gourvennec, of which 25 were starts, scoring 13 goals.

Laborde’s performances seem to have caught Liverpool boss Jurgen Klopp’s eye as the summer transfer window approaches.

And reports in France suggest the Reds could move for him as they bolster their squad for a return to Champions League action next season.

J下法甲仔算

Liverpool | 2017 Pre-season fixtures

19 July v Crystal Palace, Hong Kong Stadium, Hong Kong (PL Asia Trophy)

22 July v West Brom/Leicester City, Hong Kong Stadium, Hong Kong (PL Asia Trophy)

29 July v Hertha BSC, Olympiastadion Berlin

1 August v Bayern Munich/Atletico Madrid/Napoli, Allianz Arena (Audi Cup)

2 August v Bayern Munich/Atletico Madrid/Napoli, Allianz Arena (Audi Cup)

5 August v Athletic Club, Aviva Stadium, Dublin

Read more:

U20, 23

臭閪修

高普+前四已經有返吸引力啦
fsg唔課水有撚用

搶到雲迪克

已經證明有d料

fsg 幫唔到手 仲係度拆牆

The former France Under-20 international

咪係
搶贏鏝真係奇跡
屌你老母fsg

其實keita係咪我妻巴打既分身

Liverpool considering transfer move for Bayern Munich star Douglas Costa

Coral Barry for .ukWednesday 7 Jun 2017 3:40 pm

Fsg瘋狂消耗民意

咁撚辛苦上前四
但買人都仲係咁柒
你冇心搞隊波就死開喇

豬一樣既隊友真係

自

朝早一起身睇到
真係好撚嬲

高普要邊個邊個都黎唔到
成個管理層都on99

柒到爆
買賣球員要出statement 講sorry
沙律差個少少就唔買

considering 到 8月31號

屌 我要改名

算啦，下年都排第六嫁啦，慳返啖氣好過啦

平時睇深夜波已經閪
屌你買人都咁柒就係嘔血

愛華頓做翻利市一哥

仲講緊值唔值
宜家應該係講緊有人用同冇人用

山齊士go 拜
costa come 利

又點撚樣呀你呀

有咩柒得過要道歉
痴撚線

屌 買比比囉

依家睇咩新聞都無感覺
屌

高普吸引到星同做星
但fsg唔撚想買人
咁你比高普我做乜撚

一日未有官宣 一日都唔會除褲打J

熱血

【7評689】林超英驚嚇預言：4年後大家可能懷念梁振英

【彈劾689】李慧琼「家訓」：浩鼎太梁粉冇say no 跌低要起返身

涉非禮強姦前妻 工人指對方主動親熱想他冷靜

net spending

有關雲迪克轉會觸礁事件，加力查在 Twitter 指對利物浦在未正式出價前向球員斟介並不關心，因為所有球會包括修咸頓都有如此做法。最大問題是球會中有人向傳媒透露有關消息。

蘭仔要比人祭旗

老虎撚

唔關佢事啦
球員應該唔會知呢d野
實係fsg扮撚哂野搞煙幕

Fsg ：老野不了

lovern 又贏

有人爆左佢去psg啦

Lovern

16個post都係得個蘇蘭姬

會唔會引發新一輪蘭仔被洗版潮呢

100k

唔好咁唔理性

發覺利要買人都要夠燈

仲有個神蹟人員

佢老母會出黎同球迷理性討論，no worries

一開始冇期望就唔會咁嬲

肯定唔關事 大佬 佢普通球員 點會搞呢d野

依家最大問題到底是唔是 轉會總監 michael edward下令 用呢個消息來造勢 雲迪克來利 從而講價

是的話 全部辭職啦

振作啊

高普應該好撚嬲
比球會跣一鑊

豬隊友

一定係咁

好撚好笑呀 成班打左幾日飛機乜撚都無
你睇下你地幾on9

利的一切凌亂著，沒了雲迪克
高普的子弟還盼望著，big name不遠了

笑什麼

echo bbc 等果堆 同一時間講
一定係利可信人士放風

係內鬼定問題係懶醒問題
利正常都要交一堆人出來

飛機都唔打肯定係性無能

屌簽terry算啦

一定係球會放風

格劍吧柒頭利

說好的....

有野格？

所以更加要交人出黎啦

Edwards

J唔出叫囂下

係幾搞笑 無論係呢度或fsg

如果到時真係平少少買到唔知大家點睇
我覺得60m買個後衛真係唔抵 仲要傷完
反而之前傳馬田斯好似幾ok

J得咁偏？

其實只求有一個中堅頂老虎個正選,睇佢踢波真係好驚

修咸頓想搵杜曹教

笑死人咩

發夢啦, 下季lovren除非傷病, 否則都長期正選架喇

要信學神

學神教啦

小弟決定19/7 22/7 高舉fsg out

歐霸亞軍

跟

留意到外國堆利撚都開始嘈fsg

我地行先左好多

得精壇盲撐
今次咩面都無

官宣唔買，真係柒到呢

不嬲有人屌fsg
係得精壇咁多人做護主犬姐

L6

唔係咁大整估嘛

球員點會知球會買賣既野

9up下唔洗當真

精壇就算9數啦
公我贏
字你輸

成日講德甲搵到勁中堅
你市面上搵到個咁勁又肯黎先講啦
早幾日傳30m個個質素都差好遠啦

利申：迷雲

買個solanke返黎咪又係隔幾年賣返比d英超下遊/英冠隊
睇完球王片都扯唔起
求其買d垃圾比高普用

6000萬我屌你老母買後衛
都仲要買唔撚到

說到惹人若笑 他也很適合了

德甲其實好唔重視防守
唔係真係咁易搵到咁多好中堅

唔係比高普個WO

啊叔痴左線

6000萬夠買到2件中堅啦

就算唔係頂級,點都好過老虎

俾啲名嚟聽吓？

睇你點睇
如果隊波真係有野心
比雙倍買個top class好過買2個唔穩定
如果買個人返黎同老虎差不多
隊波係唔會進步

馬貼真係神簽

其實追下PEPE都好, 同時培訓青年軍接班

係有野心就唔会2M 2M 咁講價

agger
我都唔明點解咁多人覺得2>1

出左殘體字頂

你

我宜家主力抽英利班護主犬
好撚爽

繼續簽2線囉,你睇下古天奴果D仲留唔留

係精壇?

APPS哥唔些牙？

梗係 fb 啦
精擅邊有鬼佬呀

岩牙,學定天殘腳一野伸落班曼狗到

向謝隊學都得

踢落條J度

哥斯達話俾人趕,我利反正有60M用唔著

爆蛋蛋痛D

最撚驚既係而家7利唔買
遲下比車獌60M買到
到時對賽撚爆我地班球王

經常的事, 韋利安,艾歷臣,次次都大巴大巴屌落我地塊面到

有哂呢d人而家會點

古仔比班FD子笑到面黃要走LU

咁柒, LEGEND留返俾你做,我走先

做巴legend

咁老實我利D LEGEND柒野都唔少

加歷查, OWN GOAL LEGEND

又反

幾時反埋軒隊長抖球員

反愛迷姐

謝隊家人好多都係愛迷

Skipper

以後唔反廢中了
廢中話冬季轉會買唔到人是正確的

謝拉特：「我知道利物浦需要繼續進步，所以在我無法貢獻更多的時候，我選擇離開，這才是對紅軍最有益的決定。」

屌又反跣過腳同回傳過幾下姐
唔識成日提掛

skip晒D比賽

Are you optimistic about Liverpool next season?
SG: I can’t wait for it. It’s a bit strange for me this year because not only am I very excited for Jurgen and his squad but I am going to manage the under-18s and hopefully over the next few years I can pass Jurgen some top players.
How was the job offered to you?
SG: When I was over in LA the club was on the phone to me quite a lot and were keen to get me back to talk to me about what I wanted to do next.
From a young age I always wanted to be a player but as my career progressed I started getting feelings for the leadership side of the game, I became captain of the team, I captained England as well and then naturally as I got older the dream started to become hopefully one day become a top coach.
I think the important thing at the moment is to be very patient. It’s a lot different to being a player. There’s a lot of learning to do and there is a lot of progressing to do before I’m ready to be a manager.

Thoughts on Jurgen Klopp?
SG: He is a very demanding manager. I think he is different to all the other managers. What struck me first about Jurgen was the demands.
He is a manager who won’t do it any other way except his way. I think the players are playing for the most demanding manager in world football. There’s no negotiables when it comes down to hard work and running and winning your own individual battles. If you aren’t prepared to go in where it hurts for this manager you won’t be around for very long.

咁又唔得,佢唔轉陣已經抵屌啦

希望lovren都識咁諗

原來沒有

Can you talk about your decision to leave Liverpool?
SG: I was getting signals and messages that weren’t the same that I’d had for the previous 15 years or so. Brendan (Rodgers) called me in and said my game time was going to be less and less and I was going to become more of a squad player.
At the same time the club offered me a year extension and it was all performance and numbers related, stats if you like if you play a certain number of games, blah, blah, blah. It didn’t feel right to me. It was the first time a contract was along those lines. I was always conscious about going with the supporters wanting a bit more rather than overdoing it and going when you are not welcome.

Lots of speculation about Virgil Van Dijk going to Liverpool. Is he a player you would like to see at Liverpool?
SG: I’d love to see him in a red shirt. I’m a huge fan. I thought he was fantastic at Celtic and I thought we should have had a go for him back then. It will cost us a few more quid but I think he is a piece of the jigsaw that would be very welcome and very big for this team

去多仔買ginter/bactra過黎啦

哦,你講人壞話,我話比老師知

就係識諗先做猶大

或者係我地諗錯佢

結果係轉會時期J隊長訪問

仲有DEMBELE同REUS同奧巴羊揚

唔柒過點做隊長

我利今年諸事不順

一支中游要起死回生係要靠幾個呢D神簽.

要上番一線就要C朗, S7呢D超神簽仲要隊波keep到唔柒幾年.

上年多得馬貼曼尼先可以無額外支出下上番前4, 但今年都起碼要有兩單good deal先keep到.

本應傳個幾個都好對辦
點撚知全部空炮
可以睇得出高普想要既人都好岩用
但垃圾fsg永遠傾唔掂
屌fsg老母

起碼3單我覺得

遲早似普利斯咁,政策唔岩而走

呢樣真
高普係有眼光同野心
fsg我屌你老母

除咗model有水肚不服外其他轉會都係靚

model 成功刺激到米神

老實講高普真係無咩失敗交易, 表現較差既球員都好準確反映番佢既價錢同人工.

玩moneyball高普算一線, 但利記買人真係好差, 尤其呢幾年都無咩係邊個市場有人脈. 德甲高普D人情卡可能馬貼一役已經碌爆.

咁既價錢簽到model都算係咁, 米仔傷左出model都有一定信心.
後生又只係幾M

有一定派膠甩手信心

對model冇乜信心 同米佬最不穩個期有得比

x2

比起利之前D後備龍, model算好高質. 你會覺得佢會不斷進步.

起碼杯仔打得ok

根本佢只係勁左頭半季
下半季係修都已經係咁派膠
個陣20m話買個個都屌

sorry未覺得

你望下保丹 捉路王......除左DONI邊個比到信心你

到無場出鬼睇佢不斷進步

買人買到咁on9 拎著150m budget 自己ff打下飛機算吧啦

Two of Harry Wilson, Sheyi Ojo and Ryan Kent are set to leave on loan next season, writes @neiljonesecho

係
後備龍黎講已經好左好多

最睇好哈利仔

快d到22/7啦 好想當面屌柒Fsg

屌我

Liverpool fans reacted with disbelief after tonight's news that the Reds have ended their interest in Virgil van Dijk.

The Southampton defender had emerged as a top target for Jurgen Klopp this summer and a deal appeared to be on the cards.

But a statement issued by Liverpool this evening expressed regret over speculation surrounding the Dutchman's future and apologised for “any misunderstanding regarding Virgil van Dijk.”

The club now say they have "ended any interest" in van Dijk - and this is how fans and pundits have taken the shock development...

3個應該得kent去唔到英超隊

仲有人認為fsg做得好好嫁 果斷道歉

你咪撚岀現

真係幾失望 每次重建過程都係建立又破壞

唔係點有下一次重建

Liverpool make £43m offer for Real Madrid ace Marco Asensio - report
LIVERPOOL have offered £43m for Real Madrid ace Marco Asensio.

By James Walters / Published 8th June 2017

阿辛斯奧無可能放啦 , 未來之星

唔好再低d

係而家轉會市場呢個價買人隻腳

至少50M起錶

說到惹人歡笑...

買黎做咩 重要43m

咪同報50m james 呢d news 咁 得閒轉1，2單呢d明知人地唔accept的bid
同人講keep住有做野

前世做左D咩今世先會睇利物浦

人唔笑

騙到精壇果班利都夠

我班靚唔小心做錯野 我已揼水

ching心水清

直接bid 拜個 costa 仲好啦，有名氣，唔太貴，唔老又岩用

只期望有新聞話有人過體檢

岩 體檢也可fail

驚人地真係會放

我唔會俾的 太老鳥

搵軒仔打去皇馬傾下啦

你收皮啦

打撚死你條仆街

痴左線,改呢個名

呢啲野平時雲爺爺做開 利好學唔學

如果klopp轉會
我都跟佢轉會了
利已經冇野值得支持了

人地買到ozil Sanchez 兩個叫得上world class player

唔係一陣俾炒,最忙的月份你咁得閒?

去緬恩斯也跟隨

我利都有!

跟古仔s7轉會巴了

WORLD CLASS 級 FAIL TRANSFER!

疤

俾我女人大家j下

我個人一直好期待高普帶大量德佬黎,好似肥賓果陣都有LUIS GARICA同XABI

買黎就一定有用既 唔會以為我利夠哂人掛
夠係夠但好多都唔夠級數

你深思熟慮完竟然係咁嬲唔開? 呢個世界每秒都有人屌緊佢

I LOVE MONEYBALL

超級新星仲要有料,勁過謝斯勁多, 43M都唔放啦,我利仲嫌43M貴

下年奪冠時請大家認錯

Aware "everyone does it" but remarkable Liverpool have been caught four times and escaped largely with a minor telling off.

拎到英超我又唔怕跪係度認錯,認佢攸義父

唔會但起碼重點CB>LB>RW/LW先

Most damning part is that three have happened in the past five years - all under FSG's watch

咪再搞人D細路啦

乖 我妻

而家係簽到人先

屌,都未拎到

利post燈到體檢都fail

呢排我利PO死氣沉沉, 乘機向大家介紹一套熱血追夢漫畫,令大家重拾對利的熱情

《我妻同學是我的老婆》

話人隻牙有問題果個?

🔴 | SQUAD UPDATE: Ben Woodburn of @LFC has withdrawn with a calf injury and is replaced by @MarleyWatkins of @NorwichCityFC #SRBWAL

63m都未必放啦 啲報價離撚曬地 呢點雲爺爺都係咁 但人地最後都會買到人
呢點fsg就

佢入選左D咩?

呢D報價根本係侮辱緊人

Wales

呢D閪野唔入選好過,成日搞傷我地D人,俾WOODBURN抖下啦

Liverpool Echo 估計，利物浦陣中三名年青翼鋒 Sheyi Ojo，Harry Wilson 及 Ryan Kent 中其中兩位將於下季外借吸收經驗。三位小將今季命運大不同：Ryan Kent 今季外借班士利上陣超過四十場，獲取不少寶貴經驗；Harry Wilson 成為利物浦 u23 隊長，射入 28 球成為首席射手，更再度入選威爾斯國家隊；而 Sheyi Ojo 則季初一直受傷，11 月才復操，於球季末段才重拾狀態，現正隨英格蘭參與世青盃賽事。

借一個俾哈特斯菲爾德

借ward好過啦

借老虎啦

肥賓想要ojo

收黎做第三門將,記得有年佢返黎踢,都失幾多球下

isco > asensio > james rod
試旦一個黎都不得了

就借啦,,反正留低無機會出,希望季中打起回利

I PREFER HIM

冇可能

巴打頭腦清醒

呢new類似成報咁

古仔 mane asensio
isco 軒 jrod

假設利肯bid , 都係得james 會有機會

無

Van Dxxxx 真係完左架拿？

本來無一物

傳今晚

新ceo 開英超例會 之後會同修頓傾攻個問題 再傾van dijk 樣野

算吧啦

聽朝我同亨利係修咸門口跪係到認錯
問下佢會唔會原諒利狗

仲有彎轉咩

依家都無統一傳聞 有d source話 修仲未放棄追究利物浦 樣野

有d話 英超 已經決定左唔追究利

有d話 有其他球會 支持嚴懲利

我會跪的

哈 你班傻閪仲有幻想

1.Liverpool have a contingency list but it remains to be seen whether it is over or if Van Dijk continues to push for a move.

2.The new CEO Peter Moore will meet his counterparts, including those from Southampton, today at the league's meeting.

3.If Liverpool and Southampton have agreed to resolve their differences, then it is unlikely that an investigation will follow. (Paul Joyce)

有冇巴打Post過?

唔係 依家為左面 講真 6-70m都要買
一間球會咁樣認低威真係柒到冇眼睇
最少買返個人拎返個面

Moore is not meeting about VVD. It's just a meeting of the CEO's of the PL clubs.

干地寧願要卡古唔要一直有表現既狗達, 都算係好大既賭博.
有冠係手係惡D.

今次net spend 高過-150m FSG唔走唔買利記product

講真狗達係好狗 但點都勁d 大小通吃

唉

班紀者依家訪問高普 問佢點看

一定好好笑

入2x球 叫係咁

不過下半季態差d

有名你要狗達 季中都鬧過交

但唔知佢幾時發癲, 養唔熟

不過lukaku都擺明係反骨仔果隻

其實車仔攻力唔算好, 都係靠夏剎同狗達屈一球番黎贏.
lukaku再勁都做唔到呢D角式.

係Fifa買番哂啲人J下算

再反骨最極限都係打車打獌姐
邊夠料打最top果幾隊呀個傻鳩…

唔問我自己都想笑啦 以前又話渣哥吸唔到星 好啦比個高普你 又話無歐聯踢 好啦咁又比你上到前四啦 咪又係一樣買唔撚到人 真係人唔笑狗都吠 根本由頭到尾都係乞e 管理層

狗達而家變左車棄將
不如我地

OK

問題佢d大牛龜唔覺跟得上轟既節奏

太老了 我已reject

屌你老婆

佢老婆都係老野

一直都係咁安慰自己

俾你屌住先 我搵wonder woman玩

Was widely reported a few weeks back that Napoli CB Koulibaly was seen as the main alternative if we couldn't get the Van Dijk deal done.

呢個如果唔駛40m 其實靚簽過60m vvd

禾Fifa 利陣
Neymar sturridge robben
J Rodriguez
Verratti henderson
玩Fifa 就要打丁打盡佢

賓菲加 - Lindelöf

有冇人已經死左心
諗住去買起享利再賣佢老婆做G

唔好呀 清

一定要 上年車仔50m rejected
干地直接同全世界屌柒拿玻里

非常好

收皮啦
有得買真人都要玩fifa 打丁

車上年想買都比人開50m 隨非佢要買人填數唔係點會平

真人玩幻幻 有成功感多好多 睇住佢地成材
睇下屌簡 百屌成材

你諗定幫你老婆改個G名啦

呢件獌買都比人屈要50m啦

屎獨一開季一定會賣走

一桐

洗唔洗成隊幻呀屌你
你買d垃圾幻
勁既幻又買唔到

fsg快d賣盤好嗎?

享利放幾錢
我買啦屌你老婆

人地多仔已經搞掂第四簽

屌全世界都知你想簽咩人啦

未完季都簽左dahoud，利狗仲等緊個價跌

諗住夏天簽有得平嘛 fsg盤數幾醒

仲有人地上年收過希古恩筆

胃口已經變大

40m點有可能買到

五十億鎊

我FIFA用緊matip+vvd
勁到仆街！

往事只能回味

可悲的利囝

做乜講到vvd踢過利咁樣

賣我啦

Matip無真樣

已經冇可能出現...........

#fsgout

你地唔係入面做 點知簽人咩難度 在我眼中 冇運姐

係平呀, 但唔係你簽之麻, 12M only

佢唔會岩我利

咁撚多嗲 交個老婆出黎先啦屌

隊波年年進步緊 一個人簽唔到就暴動

弓隨便

我有大把球隊 冇太多時間理利

訓咗冇睇
好識捉棋嘅fsg撚死咗惡霸修頓未？

我地又可以對住舊成百m既轉會費打丁

在下一盤很大的棋

Liverpool have put a pin in their pursuit of Mo Salah and begun talks with Sporting Lisbon over the signing of winger Gelson Martins, Sky Sports News HQ understands. 應該堅了

wow

高普心諗你班撚樣，三個 targets 廢左兩個

無追開其他球會d rumors
其實係咪得猁咁撚on9有份echo不斷爆堅料？

睇skysports啦 獌追莫拉達都有報

亨利又贏

唔係

Carragher: "I'm the same as any supporter this season, there's always that hope and optimism that you're going to get all the top targets."

Carragher: "It never really happens but that's the same for any club. At times you get number two or three on the list but that's football."

Carragher: "Champions League qualification was a big thing, but they're still not there yet, they've still got a qualifying game."

Carragher: "We've just got to make sure we get in it and hopefully that will attract the players."

對fsg已0信心

米蘭都咁爽手
支那>fsg

廢奴啦子屌簡神軒蘇7文尼全部我簽

最已陣都冇咁嬲
fsg咪撚用你美國4大體育聯賽嘅思維去搞歐洲足球啦好唔好

係三個收哂皮

關你撚事

諗住可以配合球員壓價嘛 但重點係球員根本唔想黎

依件過人係幾好
但好似得過人勁

冇買人, 都唔該整D賣人消息振奮下人心啦
幾時賣走屌摩懦夫

支那響支那既購買力都大過芬威響英超啦

依家支那用米蘭買野, 食菜咁食

During the fsg era

唔係死推會望隊友位置

有冇諗過用小錢奪大冠好有成功感

屌摩係新巴爾

未買人賣乜撚
最多賣老闆娘落坑100$Q

其他片有助攻有入球 褲已除

新巴布爾

巴布爾>>>>>>>>>NGOG>>>>>>>>>>>ORIGI

【活特本受傷退隊】

為威爾斯預備出戰世界盃外圍賽對塞爾維亞的活特本，証實已經因小腿受傷退隊。同隊尚有禾特、威爾遜留在威爾斯大軍

fsg入主後到底柒咗幾多鑊野

細細個就借尿遁

佢地個思維同歐洲足球接唔到軌

佢地心諗果斷道歉唔算柒喎

死翻去玩大聯盟啦

對自己球迷應該有的解釋，道歉 唔會有

Salah同佢買撚哂把啦
還掂就慳左60m

睇完gelson martins球皇片
唔係太j得落
好多時係爆唔甩人 叫做過到小小
之後傳/射個腳真係麻麻地

同意

你手皮啦

無所謂啦, 咪又係簽唔到

好過以前MKV球皇片

京都巴打對我好反感 我都出左道歉信啦

咁腳皮呢

張學友.jpg

ha

呢個真

改名啦

修下之後再收

尋日好似話冇人問屌摩價

就係岩岩先改完

佢絲

有冇腳

有, 你無?

捉我字*失

9個正皮 fsg搞到利迷要圍爐取暖

我令利迷更團結

可唔可以叫linda出黎勞軍

以前舊燈團結圍爐就係學神收左皮KK奇跡殺返上黎果期

一早出25M球會一定放.
講真你心中個價夠平就得, 唔係下下都要逼人減價, 結果而家D target 全部50M UP. 正on鳩仔.

好想要vdj

好扮唔扮扮Henry
Blocked

有冇新球員比我打下丁

買vdj同執Linda一劑二揀一，利撚全點揀

俾大家發洩在我身上

😙😙

60m喎
執一劑咁少？

好偉大

60m唔係利撚比
連登利撚一人一劑喎

緊係要vdj啦 d中女邊值錢~_~

Skysports報導，AC米蘭正與迪亞高哥斯達的經理人接洽，希望招攬該車路士射手。

屌你老母分分鐘比支那佬搞好過

成班FF左幾個POST
痴線

真快手

賣盤啦屌

真心 我地應該學熱狗唔係學暴發戶

乞兒米今個轉會咁進取

人唔笑..狗都..

支那佬買左

熱狗咪多得你唔pay alli人工囉

鏝輕鬆兩個
阿都一個
利呢

叫人踢青年軍

唔好再提

星期一，紅軍對沙拿有興趣，盛傳球員亦同意加盟，只差轉會費。
星期二，傳雲迪積克鍾情利物浦，拒絕車仔曼城邀請。
星期三，修咸頓控告紅軍非法接觸雲迪積克；轉會費問題令沙拿轉會陷僵局。
星期四，紅軍向修咸頓道歉並放棄收購雲迪積克；紅軍或放棄沙拿另覓對像。
僅用了四日，利迷由天堂跌落地獄。講真，對比起「雲險簽」與「傳曼聯」，「利空炮」慘得多。利物浦的轉會手段，只能以一個數字來形容，就是689少了的那一個。

士士的錯

扮linda ok?

扮新班主

邊樹抄翻黎架

梗係vdj
我唔想同henry條賤種平行時空格劍

一個都未買 又就爆一個post諗好新名未

Solanke

Van Dijk wannacry

Linda 勞軍

屌你簽到vvj我即印波衫
加抄wiki一次

加一
淨係買波衫

其實美國佬係度test緊球迷既耐性

想球會好 唔該暫時罷買利既任何產品
直至垃圾班主做d令球迷滿意既事

買vvd算唔算

簽到keita、vdj、沙拿、拿卡錫迪、拜仁孖寶是但一個，我一年唔打j

立存此誓

j撚死你都得了

扮咩發誓 根本無可能

沙拿普通野

我宣佈夏季轉會正式修皮

下年大家咩期望先

一日有fsg 我都對轉會無期望

我係問expect咩成績

The Mirror claim Liverpool is still Van Dijk’s preferred destination this summer, and that “If Van Dijk is insistent he will only move to Anfield, then his only hope is that, however unlikely, Liverpool’s unprecedented apology persuades Saints to relent, and open talks later in the summer when the drama has abated.”

硬係覺得高普同linda 有路

New chief executive Peter Moore will meet his Premier League counterparts at a meeting of the Premier League on Thursday, including representatives from Southampton. It’s claimed that Moore will attempt to resurrect the deal.

我未死心

唉，其實道歉咪道歉囉
做咩要官方宣佈放棄.....

說穿了嫌貴想甩身，自己放料出去等修仔話尻自己

而家有轉機

肯科水未

但我覺得有可能是安撫利迷 玩意

仲有希望

下個post真係可以叫修利皮了

17隻恐龍去野餐

已經唔敢再除定褲

叫linda服侍吓修個老細吧啦

又有得劣J

傷老細係咪個太子女？

修老細肥婆黎

The Premier League may still conduct a full inquiry - even if Southampton are now happy to let the matter lie following the apology. (Echo)

A heavy fine or some form of transfer ban are sanctions available to the league if it feels its regulations have been ignored. (Echo)

道歉都無用

本土利有話做野咩

臭閪

New chief executive Peter Moore will meet his Premier League counterparts at a meeting of the Premier League on Thursday, including representatives from Southampton. It’s claimed that Moore will attempt to resurrect the deal.
1 hour ago.

羅生門？

好撚期待transfer ban

Southampton have as yet not made any formal complaint to the Premier League over Liverpool's actions around the transfer. (Echo)

啱啦叫EA佬落力奶

#Roma looks to #Suso as potential replacement for #Salah #Liverpool

Liverpool have offered €28million for Arsenal LB - Kieran Gibbs, who had not enough playing time for Arsenal. [hsgv]
#Liverpool #Arsenal #Gibbs

55

搞咁多野做咩 利狗都唔買

呢啲就似fsg signing喇

呢個都28m

有人信個下好野

2.8m就要

10m就差唔多

英人

沙拉點嫁屌

Liverpool and Southampton will meet Premier League officials today over Virgil van Dijk affair

又一個post

點呀棋王

1001

Ryan Bertrand tells friends he expects to move: Chelsea, Liverpool and Man City all keen
RYAN BERTRAND has told pals he is expecting to leave Southampton this summer, it has been claimed.

By Colin Harvey / Published 8th June 2017